其實叉燒好多色素, 食果d 係咪on9嫁

果你老母

講左好耐會致癌啦 但好食 冇計啦

是撚但啦！又唔係日日食

唔食就唔會有癌症咩

滴豬油唔係醬油既一種咩
用咩整就唔知了

滴珠油先岩
sor

即刻要食返條定下驚先

全條食

飯有無機鋅
水有鉛
菜有殘餘農藥
魚有孔雀石綠,重金屬,海洋塑膠微粒
肉有抗生素

屌 想食咩咪食咩囉 都冇得避架啦

唔食叉燒好意思叫自己香港人

邊度有好叉燒食
近排食親都超難食